【每人一票】叱咤我最喜愛 :周國賢 方皓玟 Rubberband

【💹叱咤投票速報】
經過一日嘅投票， 即睇「叱咤樂壇我最喜愛的男歌手、女歌手及組合」最新走勢 (排名依筆劃序)：

現時領先女歌手 (截至今日中午12:00)：
AGA、Gin Lee、方皓玟、林二汶、容祖兒、衛蘭、鄭秀文、謝安琪

現時領先男歌手 (截至今日中午12:00)：
周國賢、姜濤、張敬軒、許廷鏗、陳卓賢、陳奕迅、陳柏宇、陳健安

現時領先組合 (截至今日中午12:00)：
Dear Jane、ERROR、Mirror、RubberBand、Supper Moment、ToNick、小塵埃、艾粒
(吹咗咁耐，Kolor 應該冇可能上台)

最後階段（2018年12月3日中午12時至12月7日中午12時）從各組別最後五強中直接選出各個獎項結果，然後在頒獎典禮當晚公布。

叱咤樂壇我最喜愛的男歌手最後五強：陳奕迅、張敬軒、陳柏宇、周國賢、古天樂
叱咤樂壇我最喜愛的女歌手最後五強：Gin Lee、衛 蘭、容祖兒、謝安琪、盧凱彤
叱咤樂壇我最喜愛的組合最後五強：Dear Jane、Robynn & Kendy、RubberBand、Supper Moment、MIRROR

推黃歌手許生上五強但想陳健安贏
推小巧上五強但想小明贏
推Error上五強但想RB贏

我評估目前票數 (對照上年)

謝安琪 = 容祖兒 >方皓玟 > 鄭秀文 > Gin Lee > 衛蘭 > 林二汶 > AGA

陳奕迅 > 張敬軒 > 姜濤 > 陳卓賢 > 周國賢 > 陳柏宇 > 陳健安

Mirror >Supper Moment > RubberBand > 小塵埃 > ERROR > ToNick

Mirror Error 姜濤 真係值得上咩?

Push

我唔要 張敬軒 姜濤 Mirror 謝安琪 容祖兒 Supper Moment呀

推

腎仔

快撚啲投呀

投左牙醫

覺得我最喜愛的話 ....
mirror/姜濤啲票...都可以理解既
偶像派 最喜愛是可接受的

error就黃到發金
同埋有冇聽我們不碎 好正...
同埋覺得呢繼艾粒之後 呢個年代需要有隊諧星

周國賢!
ALL IN 周國賢

Error深黃 表曬態
有成員出過黎架
佢地個talk show 係咁講政治
首我們不碎 聽到喊

許廷鏗都好黃喎

都係 大家諗邊個可以KO 陳奕迅 / 張敬軒 / 姜濤?
得一個可以上台

想知下 （最歌如果有願榮 就投願榮啦）
如果撇開願榮
大家今年最歌有咩心水

我評估目前票數 (對照上年)

謝安琪 = 容祖兒 >方皓玟 > 鄭秀文 > Gin Lee > 衛蘭 > 林二汶 > AGA
( 謝安琪容祖兒永遠上到5)

陳奕迅 = 張敬軒 > 姜濤 ((Mirror)) > 陳卓賢 ((Mirror) > 周國賢 > 陳柏宇 = 陳健安 > 許廷鏗
(陳奕迅張敬軒姜濤入硬)

Mirror >Supper Moment > RubberBand > 小塵埃 > ERROR > ToNick
(肯定係Mirror Supper Moment目前最高)

好奇問
林家謙大家點睇

雖然Kolor都堅 不過1600正評連8都入唔到

依家一堆人就投左kolor 架啦, 咁係唔係想kolor同rb爭晒票丫

情歌文青音樂人 人未紅

現時領先組合 (截至今日中午12:00)：
Dear Jane、ERROR、Mirror、RubberBand、Supper Moment、ToNick、小塵埃、艾粒

Kolor 100% 冇可能入到 黃係黃

RubberBand

我之前個post 推Kolor 不過真係冇可能
唔係我想

男要打陳奕迅,張敬軒,姜濤
女要打謝安琪 ,容祖兒,鄭秀文
都好難

周國賢 方皓玟 Kolor

點解冇kolor

識投一定係投腎仔

入唔到啦
8強不入
今年又係Mirror, Supper Moment

我之前個post 推Kolor 唔係我想

周國賢 方皓玟 Kolor

琴日1600 正評都8強不入
連登點吹都冇用

我之前個post 推Kolor嫁
佢上唔到唔係我想
現實D 得小明有機

謝安琪 / 方皓玟 (容祖兒段片)
陳奕迅 / 姜濤 / 張敬軒(被杯?)
Mirror / Supper Moment

差唔多日日講警暴 講香港 冇人投 我一定會投佢

點黃法 ？含含糊糊叫黃

第 1 階段投票
2019年11月25日至11月29日
(截止投票時間為香港時間11月29日中午12時)

投選叱咤樂壇我最喜愛的男、女歌手及組合最後5強
從 2018年度第47週至2019年度第47週「叱咤樂壇流行榜 - 903專業推介」新上榜歌曲的男、女歌手及組合中，一人一票投選最愛，決定最後 5 強進入第 2 階段。

其實想投kolor都可以投
希望 Rubberband 係穩入啦

我們與牙醫的距離

推Juno

KOLOR都係好值得我地支持

利申 Fans有睇七月麥花臣，等緊九展見

支持Rubberband

我認同

睇吓大家想全部入晒5強定點
( 不過吹咗一日8強不入 29號完）

我之前個post都係吹Koloa

其實組合99%都係 mirror / 19

RubberBand 要支持
反送中出左好多聲

對香港樂壇心淡
D垃圾supper moment 都入到8強
相反肯發聲肯捐錢好撚多政治歌黃到仆街
既就8強都無 真係食得屎

周國賢
方皓玟
RubberBand

訓身啦！

rb

讚成訓身尤其組合訓身rb 啦，分散投其他，最後又比19贏晒

Juno
Ellen(最後一次可以投佢，以前已經黃到發金)
Rubberband

仲有Tommy新歌

仲謝安琪? 呢半年完全消失左

Kay's fan（演唱會高質）
但會投二汶（歌高質）
覺得八成小明贏（夠黃）

周國賢
小明
Kolor

3個都係我心水

btw kolor都正

腎仔
serrini
kolor

pushhhhhhhhhhhh

Exact7ly咁投咗

My little airport呢

組合推Kolor

投咗腎仔 陳蕾 rubberband

Exactly the same

投咗kolor

投咗俾盧凱彤

投咗。其實一定係投呢三個。

周國賢做左D咩

小明 願
小明 望
二汶 最後的信仰
Sammi 我們都是這樣長大的
Error 我們不碎
釗峰 問題少年

其實許生唔憂你個一票 陳生會需要啲

其實前面兩個要拎都係拎男金 唔需要特別KO 反而姜濤偶像派多fans

全投
小明+RB!! 小明今年歌唔夠播放次數，冇我最喜愛嘅話就白果🤕

已投牙醫，二汶，Rb

On仔
二汶
Kolor
除咗佢地嘅立場外，啲歌真係好高質

On仔今年真係

周爸爸

我覺得小明算幾穩陣
女歌手得佢一個發聲(IG譴責警暴)
男歌手分太散 牙醫周仔安仔同一票源

陳健安告急

今日updated

投左 鏗仔 玟女 supper

推到周國賢攞獎

Error 我們不碎
推！

Supper有黃既都唔撐

投mirror error都不投閃縮19

P

serrini去台灣攞獎都有出聲

大力推小明
上次輸左比肥婆 好唔開心 佢值得更好

完全支持呢個combination

.

第一日已投
但男歌手投咗安仔 (但都好中意腎)